有冇邊個聲優你係好唔撚明點解會有人吹奏有人捧

豐田萌繪 真係滑奸奶

仲有有一個 我好想講 但唔可以講名

你自己捧D雞就得 人地鐘意邊個邊個就唔得?

水懶肥

因為佢嘅

姓花嘅

小野

唔係唔得 係唔明
仲有 我唔捧雞 我捧既全部好女仔黎

大

呢個我都開始明明地點解d人咁鍾意佢
因為唱歌真係幾好聽下😉

講啦 唔講負皮你

我比較鍾意上坂呢類包得實一實既

歇後語黎架

屌你老母驗耳啦低鳩能

咁惡....

當笑片睇一流wor.....

大咩大

唔明d唔係讀過聲優學校既人 又由其他演藝界入黎做聲優 會有人棒

仲要棒讀

我好想笑

由細開始入行又唔怕
有時間磨練

笑大人個閪

佢地唔洗讀就配到主角 上季某套動畫

聲優王

屌那星
我以為你想串鳩me大花澤由童星轉做聲優

笑4

有

一般貨色

Ching 唔愛鈴音啦？

豐田萌繪 杉田同中村吹奏佢寫真
d死毒撚就跟風

萌繪應該唔係g 唔比監督玩 冇乜配音機會

g係果d 上xx 雨xx 突然爆出黎 一季配十幾套 女主

正臭g 跟多少監督

小宮告急 撐左小宮先

花xxx

三森...

毒撚換老婆快過保特係常識

水瀨

上坂邊洗做g 有錢女

你推

g唔係缺錢 係要冧d監督 套套都比佢做女主
又比佢唱op ed

on9 有大事務所做背景既洗乜要聲優去R撈
雨宮天呢d擺明係公司力捧啦 當時

上坂仲更加唔會啦 都冇乜大作主角役有份

上xx隻臭g 成日twitter upload d淫照比d毒撚打飛機

d毒撚好素直咁射精 之後 又扮傷心 又刪ac

又要做g又要貞節牌坊

留意到上面又係反住黎推果D人黎

我剩係知大波堇真係好大波

花澤香菜

對波大到

一見到佢就會諗到高橋智秋

上坂

水瀨祈係技巧上真係麻麻

但上坂做聲優叫做足本份
演技算唔錯
係經理人要將佢包裝做毒撚女神啫

上坂敢笑鳩果期好紅既真扎飲水素水 聲優界仲有邊個敢牙

木鹿大王

真係想知點解？

大西沙織

唔係包裝，佢學生時代真係玩cosplay，只係冇宜家咁靚女啫

終於肯講出重點

咁就搵班明既客觀解釋俾你聽
不過鐘意同吹奉好主觀 唔岩波長一世都唔會鐘意

三森

三森係hibiki力撐嘅聲優，加上兩次上武士道大企劃嘅主角群
佢有實力又靚女又識MC搞氣氛唱歌又ok自然會受歡迎

之前應該係雨宮天
而家有應該係朋絵

早見沙織 好樣衰

全部

Sekirei個陣聽把聲咁正 一google個心離一離
而家好左好多啦 配音係正既

松岡!

聲優講把聲架 on9
我夠膽講依家除左香菜之外
最治癒既女聲就係早見沙織

我覺得佢個人認真 抵佢紅

講得好

有實力你理得佢咩樣

高垣楓真係正到不得了

做好佢個聲優唔好出幕前

Ching ho ball

早見fans其實都唔少下

岩
其實好易知三森點解紅到

lovelive嗰時個個跳到身水身汗甩晒妝，唯獨三森一個冇走樣，已經令唔少人開始留意佢

老女人點解紅 好簡單 靚女

農夫點解紅 好簡單靚仔

再講我驚會變左吹奏
但要講佢點解紅到 仲有好多野講

讚靚女都負皮

希望ching 可以面對自己既推

三森=老女人=私煙
上板緊=正=鬆鬆

Block 左

第4頁都冇人聲討三大毒瘤茅野早見佐倉

唔記得轉ac?

點毒瘤法

佐倉 d始終如一配音
唔正咩

屌你老母

可能原因？

主角五人組中最後說說柴琦萬葉，萬葉在動畫中喝多了以後就會耍酒瘋，那選擇大西沙織為這個角色配音的理由是？

渡航：並沒有什麼特別的理由啊，應該說是只能讓大西小姐來吧（笑）。大西小姐真的很不錯啊，萬葉這個角色的情感起伏在一開始就被設定好了，所以沒有相當的技術是無法配好這個角色的，而在喝醉的視乎又會情感大爆發真的是爛醉如泥，在這點就感受到了大西的綜藝力

——在試音選拔的時候就測試了萬葉喝醉酒的演技了？

渡航：試着讓大西配了下喝醉酒的劇情，結果感覺就是「這人醉的真不行了」（笑），萬葉平時是一個緊繃神經但又很陰鬱的大明星，喝醉的時候就是個醉鬼，這樣的高低落差表演出來真是太厲害了。還有一個難點在於萬葉這個角色一開始登場的時候不擅長控制自己對別人的厭惡情緒，總會流露出較強的對別人的厭惡感，如何把握好這個度。要點在於萬葉在文字表面上是個銳利的角色，但還要從在文字之下的劇情中汲取角色的特徵來表演角色，大西在這點上做的很好

我都想知點毒法wo

呢三個無可能唔明吹捧既原因 唔洗討論

但我想問下
水團可以俾人吹大成咁
係咪純粹佢地係lovelive project 推出黎

水樹奈奈

御三家

神父比個面子ok？

子宮有沙唔係
佢拋埋個身出黎做

我最近成日上B站逼自己search好多大西沙織既野
好想推下佢 但真係搵唔到一個吸引到我既地方
btw我都唔會點踩佢 依然挖掘緊佢既好處

拍過戰隊

水水係有努力
睇住佢地live表現進步

毒撚換老婆快過火箭 event搞得多留住毒撚心
fanmeet又上映會 又3rd tour
同埋d女女本身都幾靚女

睇埋遲d既虹ヶ咲就知 係咪掛住粒拉個神主牌就屈機
上次生放送幾好笑 田中

有個radio叫キャン丁目キャン番地，入面有曬所有答案
不過好似冇人做翻譯
唔岩就唔好迫自己推啦

聽完大西配英梨梨就開始欣賞佢
傲嬌+敗犬既配合唔係簡單

希望ching 唔好膠化條問題

成個阿嬸咁快D退休啦

係 由革命機果陣開始走火入魔 首首歌都差唔多 好嘈係咁大叫

但live 規模唔值咁大

近兩年最正既戀想花火，eden，完全唔嘈囉

d跳舞幾正 套衫好睇

唔聽嗰啲人淨係識得踩
水樹奈々得jupiter唱得柒

但佢配園子把聲好正

真

老老柒柒 有d唔明蒼井翔太點解又會冇啦啦咁紅

佢把女人聲係屈G

全部跟我風

求解釋

呢3個把聲係勁難聽現役活躍女聲優裡面

想認真睇故事 我就快要mute 睇無聲動畫

補充埋 上一輩嘅難聽代表係田村

吓 唯一解釋係你對耳有問題

對你嚟講咩人係好聽？

愛香菜巴打

可能佢中意聽小倉唯唱ABC

小宮有紗幾時18+

假膠味濃

因為聲優嘅工作已經唔係淨係配音

無話明唔明，睇你接唔接受到呢個轉變

田村都覺得難聽 已經確定你係假膠一件
多謝巴打提供笑話

佐倉把聲堅唔叫好聽
似足台灣妹得個嗲，同男仔腔
千年如一

内田

佐倉配小惡魔類型真心屈機
愛衣就有種固有形象開始覺得配姐系or溫柔屬性為主 其實配細路女都有一手
早見就唔多講 天生有把獨特聲線已經行先人地好多步

田村係我第一個覺得鍾意既女聲優黎 一把咁可愛既聲
可攻又可「受」

大西我覺唔差bor

梶裕貴，唔係好多角色啱佢把聲，但偏偏佢又紅得起，配咗一堆唔啱佢嘅角色

梶裕貴我都係亞爾斯蘭配銀假面先改觀

你就唔聽
以前慢歌又有快歌都有，
近年開始 D歌 得個嘈字 ， 毫無觀賞價值可言。

雨宮天
東山奈央

收皮啦,聽聲定睇樣呀

呢兩個都有問題？

兩個都係拎到好角色,實力好普通
雨宮天直情係過度吹奏啦下嘛

男人搞到成個女人咁

雨宮天真係麻麻
配re:creators果個直程唔掂

上面有人話早見樣衰
跟住有人話佢地只係聲優
之後我話咁返返幕後配音
又好多負皮
都唔知個龍門係邊

佢配智障女神好正

根本係聲優偶像化
宜家隔一排就爆一個實力平平,辨識力低,但係好樣/大波o既出來
然後就會有班柒頭話實力派樣衰

以宜家o既垃圾風氣來講,早見真係絕無僅有可以單靠把聲就企得咁穩

我都想係假 就冇呢家咁煩

屌 其實要怪班producer
搞到d女聲優喳到似雞叫 都冇幾多個可以正常讀番句對白

唔應該啡落前線 打份工姐

上字派
佐字派

唯一實力清泉無死角得我大花澤香菜

講到有好角色就唔洗發揮咁既

上坂堇配俄妹簡直同當年能登配地獄少女有得揮

果然係愛香菜